感情維繫方法就係將正印搞到好似偷情咁

當佢係情夫、二奶咁樣姣佢 咸濕佢
淫過黃心穎咁樣挑逗佢
平時係其他人面前就極正經
當你正印係偷情對象咁玩 真係緊張又刺激

嚴重懷疑我識你

我新會員黎架
第一次見面

肯定識你邊個 唔駛扮嘢

我到底可以點證明比你睇我地唔識

最慘既係你老婆真係偷緊情

半夜三更笑咗出聲

你唔駛扮啦 我肯定識你

我哋係咪係喺吹水po見過😂

仲唔快d飛過去同呀嫂偷情？

咁唯有搵個二奶當正印先

真男人

希望嗰個佢可以同我試樓主條橋